{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nili-Lotan/GM0023090467574/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shon Pant - Navy"
    },
    "text": "こちらはNili Lotanブランドで製造されたNili Lotan製品です。 商品番号はFW23/QW3921NT2Rで、パンツの特徴は膝の繊細なしわで立体的なシルエットを完成させたことです。 ネイビーカラーのコーデュロイ素材で製作され、FWシーズンに似合い、ふんわりとした印象を与えます。 パンツの前面には大きなポケットがあり、カジュアルな雰囲気を醸し出しています。 裾に行くほどラインが狭くなるテーパードフィットが演出され、楽な着心地を提供します。 素材は表地に綿93%、ポリエステル6%、ポリウレタン1%が使用されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤の使用や水に長時間浸けてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 もし水に濡れたり汗がたくさんついた場合は洗濯を迅速にしなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどこのブランドで作られましたか？",
            "answer": "Nili Lotanブランドで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "膝の繊細なしわで立体的なシルエットを完成させたことです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿93%、ポリエステル6%、ポリウレタン1%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような季節に着用するのが適していますか？",
            "answer": "FWシーズンに似合います。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな印象を与えますか？",
            "answer": "ふんわりとした印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には注意が必要で、生地が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裾の形状はどのようになっていますか？",
            "answer": "裾に行くほどラインが狭くなるテーパードフィットが演出されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "パンツの前面には大きなポケットがあり、カジュアルな雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのお手入れの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には漂白剤の使用や水に長時間浸けることは避け、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。また、機械乾燥ではなく自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツについての注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 405
    }
}